
                      Tengo que comenzar diciendo que no soy seguidor de los cómics de Anacleto. 
No se donde esta la comedia en esta comedia, el único que tiene algún punto es Berto Romero. La película  por que la sostiene un poco Imanol que sino no valdría nada.
        
            